今日終於忍唔住

自問不嬲都係一個極度冷靜嘅人 所以自抗爭開始後 我都主動對屋企人採取不聞不問嘅態度

今日
老母： 啲暴徒又黎啦 打到啲警察咁
我：你有無出過去用你隻眼睇下咩情況先
老母：唔去都知啦
我： （嘲諷樣） 喂 64都無死過人啦

Btw 屌我老母

中大女拔支那學生

[代post] 中大學生支持黑警 屌7示威者係暴徒

唔可以講64冇死過人
因為深藍好大機會真係會認同
應該同佢地講南京冇大屠殺
慰安婦都係假既 係支那臭雞崇日先去比日本皇軍屌